Ette tuli An Pöltsman ja kaebab et Kukepala peremees on tema lehma sönniko ärra wötnud mis lehm talwe otsa on teinud, agga Kukepala peremees Jaan Waga ei taha mitte sedda sönikud maksa et se pöhk on sealt pere ma pealt tehtud kellest se sönik on tehtud. Kohos pakus neile sedda lepitust et Jaan Waga maksaks An Pöltsmanile 1 rub 50 kopik sele söniko eest ja naad lepisid sellega teine teisea ja Jaan maksis sele raha wälja.
Kohto wannem Mihkel Kauman xxx
Kohto käemees Jüri Warman xxx
Kohto käemees Juhan Lehtmets
Kirjutaia M. Lewet.
